TVB Pearl 周末大電影 : 復仇者聯盟 9:30PM

有冇人一齊重溫？

廣告多到暈

諗住聽日睇av4 今日重溫下你老母上面⋯⋯⋯⋯

有d人係好enjoy劇透

av4未上之前都知唔會齊腳架啦

啱啱今日睇完endgame，而家再睇返avg1真係好感慨

一齊劇透endgame啦

一陣American ass係咪要同”Loki”打

其實呢個Post都唔知劇唔劇透好

尋晚睇完endgame都喊
而家睇返1實好感觸

樓主應該要打劇透 忍住好辛苦

上左畫咁耐都唔去睇，仲要走入avenger posts，比人劇透都好正常

好正呀

上左三四日 上咁耐？你未來番黎架

媽呀段音樂

睇慣羅素兄弟執導既avg
覺得joss執導能力麻麻

一輯都未睇過 睇下先

LOKI BB

loki bb

mother fucker

唉
有無人睇完4唔想再睇返舊
好唔捨得

Agent Coulson

Agent hill

無意冒犯 三四日仲唔夠耐 ?
有心睇嘅唔會未睇掛，仲有咁多場任揀

個個個樣都好後生

唔係個個人都咁得閒 好難先約齊班fd去睇
冇諗過呢個post討論av1都劇透 出面都有個for睇咗既人討論

Tahiti is a good place

點解hawkeye咁快知粒石點用

Loki

除定褲睇black widow

tom bb

Loki做奸好撚好j

正常一般返工既唔會揀星期3到5睇吧
放工都成6~7點 仲要去睇成3粒鐘...
得返星期6日

motherfucker徒手拎石

一日半日頂到既

一早用Call 機啦

唔記得左a1 loki咁中二

真係有心既一個人走去睇都得啦
洗閪等班fd先睇到呀

當年ca1 hydra可以用黎量產武器
而家美國集結咁多力量都做唔到

把聲j死人

有班人係鍾意劇透睇仆街
ig facebook 周圍都有

Hill姐

自己坐車尾

唔算徒手 方塊係個殻黎

Red skull:公平咩!!!!!!!!!

鷹眼

痴撚線同等埋朋友睇都唔撚得 惡撚到

Loki 死左果時，戲院好多港女叫

有咩所謂
我咪又係番一至六
都係揀左平日夜晚9點幾去睇
第朝仲要番七點

佢有cm加護過

Logan 同而家差好多

留名睇呢到成班俾人劇透

正常 Loki女fans多

Hulk

屌你啦 下星期睇唔撚得？

Hill 好靚女
之後出咁少

局長自己搞出黎即屎要英雄執手尾

幾時電視先會播a3 好想重溫

咁啦，合作少少，endgame劇透用size 1細字啦
例如咁：

珍惜所有im同bw出場既情節

唔好玩啦

avg 3 變到勁殘

謝婷婷睇end game有冇對住鷹眼黎摔碟?

下個月先播gotg2, 照計有排

Sony store有 成日經過都會企定定睇

當年支杖同魔方仲未係石，果時冇plan 到咁遠

time travel

幾多號

好殘咩佢算keep得好
望落唔老

放工後唔睇得戲係咩道理

一開波就on99咁死好難唔屌出聲

屌你老母

鷹眼咁多集最威都係今集做25

好懷念
個時啱啱ive畢業

但ca1 最尾粒石溶穿部轟炸機塊地趺落下一層

古一大師 等陣幫幫手清怪

下星期六先播gotg 1

咁都叫透？
Chris Evans RDJ完約
以後點會齊人？

Call captain marvel la

魔方變石個吓
其實我麵唔清楚係點

咩齊腳？Reported

陣間一去到打大戰果陣個腦自動會諗起有幾條友係未來嚟然後暗中行動

Reported

Bw

係咩 其實冇認真睇過ca1 睇兩次都訓左

下星期有gotg

正如銀守一 星雀徒手渣住個載住power stone既Orb都得

唔係唔屌佢嘛

Nat

Theme song

black widow呢個look

BW

佢淨係清聖所附近嗰d保護聖所咋

呢個時期既黑寡婦

Level 7 都call cm

完約可以再簽啫

bw後生個陣

好撚正bw

揸爛個四方體（as容器）就可以攞粒石出嚟，好似係

black window

Nat bbb !

對波

成班gay佬黎

Chris一早講過唔再做cap

綁住佢瘋狂強姦佢

絲襪

當年就係睇呢套入坑
咁就7年

dc狗成日笑bw阿婆樣
班柒頭有冇睇過人地後生個時

對波震吓震吓

想比佢夾

型到

彈彈彈

依家再睇返有另一番滋味

nat同hulk

明珠台播左幾多次到底

個時disnay買在marvel未？

mark都好撚靚仔

Gotg反而好似第一次播

入MCU 嗰陣其實已經過咗全盛時期

睇完eg 睇返依套 有唔同感覺

未 片頭仲係派拉蒙

next week gotg1,2

想佢播雷神3

im2第一次出場不知幾撚正

好似法比仔

全盛好似係im2?

吞左佢

Hulk 定tony 聰明

播過

嚇鳩nat

Shuri

嚇到賴尿

Tony全面好多

hulk iw畀黑妹串

啊，啊，啊，下？下？全部女人聲

Phase 2係咩？

係睇回憶，已經幻想緊第時有個仔的話，會綁住佢由Iron Man開始睇曬三十幾套（到時應該有）Marvel電影

買咗
由avg1已經由迪迪尼發行
原本avg1都係由派拉蒙發行 因為舊合約
當disney成功收購marvel 順便買斷派拉蒙既發行合約
作為補償 派拉蒙有部分票房分紅+片頭logo

知唔知hulk中文名係咩

變形俠醫

負皮啲乜依集唔係打loki打邊個

巨腸

一定係tony，有睇a4就知

打拳呢幕

個屎忽真係

單手掛上去個下先勁

買咗啦 做完ironman 1即刻買
disney真係好有遠見

我cap型到

Iron Man 3 —> Avengers: ‘Week’ of Ultron

Cap

一直覺得avg1,2個導演拍得好垃圾, 唔覺好好睇,
但睇完avg4睇番又唔同感受

好奇問下呢到既人睇左end game未?
睇左正皮
未睇負皮
冇乜靚位未睇住

唔可以咁講 大家唔同科

想奶佢胸肌同老鼠仔

一直都覺得1好正

睇完endgame琴晚睇返呢集覺得好睇左

Captain 好young

Human dorito

Tony

tony

1好好睇喎 劇情大路 但係人物同節奏處理得好好

lost in translation
嗰陣先廿歲
大波清純樣

Love u 3000

第一次睇都覺得好好睇 好少呢種一大班英雄一齊打嘅片

tony
惡補左一晚核子物理就可以同banner搭咀

Greatest defender

Gotg

銀河守護隊

其實拍得流暢好睇唔係咁簡單
你睇下DC 拍到咁就知
不過avg 2 真係垃圾

I m groot

3=4>1>2
4 for fans
3 for all audience

但Tony範疇真係廣好多，認真啲睇係涵蓋Physics, Chemistry同Mechanical Engineering，仲要係世界上首屈一指嘅企業家

約齊frd

Gotg係咪1 2都做

剩係搞到我隊咁7已經係死罪啦

ya

是

Groot好得意

未
下星期睇

係

件衫

5月11 gotg 2

正

iw嘅groot先正 I am groot

幾個完約講明唔再拍
用屎眼諗都知唔會齊腳啦

正呀 gotg 播晒

Bam

浪費時間，送佢去補習好過啦
玩物喪志

想佢播infinity way
但應該未買到版權

綠巨人

死人cctvb好日唔播 係呢排先播 搞到人地幾鬼想睇

cap仲要7年之後先知當年成個突左出嚟

睇咗endgame
正如樓上講見返班人好感慨
仲有Loki bb

而家你仲上連登好危險
屌佢老母第一日就俾班波台狗標題劇透

咁又咁得閒係屋企睇A1 仲要上埋連登討論post
自己攞黎

應該會播黑豹先

幾時有文科仔博士英雄

pepper

個人覺得純粹講好睇程度，唔計拍攝嘅難度呀，或者成功嘅原因呀，以戲論戲，四集AVG我會咁排：

3>4=1>2

但當然你可以講，3同4好睇係因為積累咗先前接近二十套戲觀眾對角色有咗感情同埋更深厚認識，所以Marvel可以再講得深入啲啦。但就咁講戲的話，3同4係更好睇嘅。

以前ironman換甲先係最型

其實好鍾意呢個角色加上佢把聲好聽

Agger

睇到佢地咁恩愛，再睇返endgame

2垃圾到仆街,有得上全球票房榜第8位完全係im1/3,ca1/2,avg1同gotg1功勞,仲有上之前餓左班marvel fans成年

3000

咁多套我覺得mark 7先最型

LMD

avg1已經鋪埋ca2, avg 2少少伏線
當年睇完全冇諗過

ca3手指變身， a3納米甲都好型

暫時無野
連仔好快手

好有睿智

前半段打機咋喎，之後先幫手又貢獻隻手出來做柄，知道會重生

Ca2係乜

美隊件衫柒到

隊長好多fans

代表臀

冇留意明珠台會做
今日仲係netflix睇左

鐘意iw mk50多啲
造型最靚

Coulson套垃圾suit

套戲完全冇令人印象深刻，要人永遠記住嘅位

我係指佢青春期個陣 用個死人樣黎講粗口

Banner係bio方面都係top嘅

Coulson唯一一件柒事就係參與設計ca件衫

同意mark 7最型
一陣跳樓換甲
endgame都有呼應返

成個系列由一開始拍個時已經寫晒大綱
所以先比人叫十年佈局終極一戰

垃圾設計

i am groot

整件咁樣衰嘅衫俾人

最柒係IM2賽車場果副

無諗過咁易死，因為睇唔到未來接受死亡將心血付託俾DS

英國口音

搞到cap7到

2副Mk5仲型過換mk7

依隻係infinity war 出過？

但變嗰陣好型wo

點解咁似thanos條靚

以當年黎講，真係第一次集合幾個英雄黎拍
真係好犀利，仲要拍到每個角色都有自己既戲，無比人搶
以前個D永遠係一套戲就講一個英雄
真係好多謝marvel

想入黎討論下姐，咪要睇第一場先有叫有心
約朋友一齊睇都唔得，罪黎？個個都有自己生活 ，難夾時間

America’s ass

Mark5咁撚型 都話柒

上星期自己睇完
而家又睇多次

我認同呀，所以我事後都覺得其實Russo Brothers已經處理得好好，雖然有少少bug同埋太fans向（理鳩佢啦，反正我套套睇曬）

成班試舉雷神個鎚個幕囉
仲埋下endgame伏筆

2有名場面
Hulkbuster vs Hulk

個時唔熟marvel睇完覺得好弱智
而家睇返avg 1好感動又好唏噓
啲回憶返晒黎

有無諗過如果joss繼續執導
第三第四集會變成點

似係thanos條𡃁

諗返紐約大戰古一係有幫手

有頭髮更好
正過紅姐

同sl老母係咪同一個演員黎?

Thonos手下？

Romanogers

我個人唔中意好似佢成條錶帶咁

但係ultron堆對白超正
同埋hawkeye證明左點解佢係big 6

宜家睇Loki有種親切感，好似佢係呢集已經唔係奸角咁

I love you brother

因為tilda swinton本身都好正 好有氣場

悶唔悶啲啊

鷹眼最勁既一集

變左正義聯盟
captain marvel一個打晒

Prince of Asgard, Odinson

gotg1好似收左皮

我揀情迷巴塞隆娜

何國榮都可以扮下美國隊長

其實套戲有冇講過其他國家有咩應對方法,除咗今集仲有之後發生嘅大事

其實佢一直只係個想要家人關心既小學雞

其實呢集都幾悶

小小既毒撚

the sun will shine on us again

好掛住loki 點解要死

好心播其他電影啦

越諗越覺得CA系列真係好正
CA1/2

做乜俾錢fury?

個時入場到 覺得好正。當然之後睇多幾次會悶 但係再睇完end game之後 睇返 又係另一番感受

Tvb係咁架啦 果期上咩戲就播返前幾集

俾10蚊咩意思？

咁呢個就同Thor有關

Thor1佢未知自己唔係親生仔果時都好尊敬父兄 仲會走去勸佢個on9大佬

ca係3集都咁正

打賭

black order嗰四條契弟晌邊

頭先佢同局長賭呀嘛

A1中段我係戲院訓著
紐約大戰先醒返

佢呢集都唔係奸角，係諧角。接箭。

1之後UN應該半默許左avg的存在
係cw先至正式限佢地行動

反而正義聯盟無佢加啲垃圾gag 位
會唔會變返正常戲

Endgame之後thor好有可能繼續拍落去，但冇咗loki點算

Oh language!

第一代便攜甲都話柒

第一次睇係覺得好正 個時好有新鮮感

睇緊異形

見黑人比貼士

好多腐女睇a3頭10分鐘已經崩潰左

3劇情係ok
但我頂唔順佢個內戰規咁細
同埋機場果幾幕好老土

iw是什麼鬼

所以我睇完a4係咁諗

當時戲院字幕
弱小的神

個陣邊洗thanos親自出手
power stone有ronan幫佢拎
mind stone係loki支矛度
space stone loki幫佢拎
其他未搵到

未必有Justice League咁差，但我估會炒炒地，一來Captain Marvel打曬啦，二來我估導演唔會有咁醒用啲橋將英雄數量減少，從而集中敘事（例如AVG3消失一半，AVG4將英雄分組行動）

You never be a god

其實呢一集都好好睇
有咁多個英雄係度
同埋套戲都幾多笑位

CG/對白唔得

Hulk而家咁認真 之後走搞笑路線

Pearl幾時播IW

infinity war,即 avengers 3

出年有電視劇

臨尾NY大戰完勝前一年嘅TF3

冇可能
能力平衡都唔做下
搞到bm仲柒過flash

其實佢一早就要死
不過佢強行續命等到DS來

好似剩係做旁白。

唔使降落傘

之前有睇過話本身想安排 CM 喺 avg2 出現，但係 Kevin Feige ban 左，改左出 SW，而家睇翻好在係咁安排

American ass

Right，套戲有交代佢不斷用Time Stone續命，所以搞到Mordo好唔gur

TF得1,2ok,出到3其實班fans已經棄番

哇屌西裝型撚到 加埋啲古典音樂

但係果陣出，未必係呢個CM

hail hydra

Loki呢幕著suit型撚到

Loki好撚型

劇情好老土，又係超人打怪獸

當時出cm先又未必係Brie Larson做

唔係用黑暗力量咩？

好靚仔

Loki 髮線後退但都好靚仔

當年A1真係好正
又係萬眾期待個種感覺

一上又係第一日即刻去睇

不過依家睇返覺得當年美隊個造型好柒
主要因為依家太型
變左以前個套衫好似cosplay咁

點解冇人攞手機影低佢

電視劇都係講返前傳 未來嘅mcu已經冇佢
兩兄弟永遠都唔會同場

嗰陣thanos黎地球avemgers滅得團
無個夠打
不過地球有古一

認同
justice league呢啲超人打怪獸片真係好垃圾

KNEEEEEEL

Loki同緊香港人講野？

Pearl幾時買IW

其實個陣淨係識Iron man但都好吸引

Captain

套suit真係好柒

睇下個屎忽先

套suit 好7

呀係喎，好似係不斷draw啲黑暗力量出嚟唔知點點點，但我有又腦補唔用time stone點續命呢？

都要遲啲再睇返

american ass

如果想 總有其他神器可以返生嘅

古一都未必夠打啦
打完maw已經半死

全程淨係睇屎忽

Loki 件衫都好道具feel

嗰陣雷神同隊長個人電影都柒柒哋

件衫真係慘不忍睹

真咩

未必

tony n ca

ca1 其實幾好睇
係老土少少

首次對話

認真講
ca真係唔差

依家睇返梗加係越有味道

哇屌

do you trust me?

第一次相遇

肥仔準備出場

BW End game裏面老左勁多

hi brother

listen

Thor

肥閪出場

如果thanos個陣直接黎既
古一會唔會落埋場開mirror dimension

怕行雷，笑左

i have a plan , attack

bring me thanos !

個陣嘅ca真係講野諗野都成個廢老咁

剪短髮好有型

其實個theme就係想咁，好表達到嗰種舊美國情懷，所以先可以刻劃到Captain係舊時代嚟嘅人。不過啦，劇情都係有啲行

雷神幾fit

三巨頭第一次打交
到之後有合體技

果陣美隊仲叫黑寡婦做ma’am

Mytvsuper好似已經有
姐係買左但未係電視播

好似想嘴落去咁

第一集已經嘈交俾tony笑佢無知廢老
但之後睇得出ca有用心學習新科技
仲要tony冇左佢唔得
老老柒柒ca最後應該係揀tony而唔係佢個ex ws

劇透了

其實雷神個造型除咗thor3同im都好7下

無用 一定唔夠打
淨係ebony maw都有排打

CA1正在唔似超級英雄片

WS好大波

Come home

CA1 劇情大路到爆

ca 2 3 都唔似

I am listening

I’m listening

以前ironman出場有ACDC音樂 好襯佢 宜家無左

無左#3

Thor個陣語氣仲係好dramatic

Hi

無Thor既Loki無探討價值

Ca23 avg34都係Russo

I’m listening

名台詞

當年冇人覺得柒

avg 1 既ca真心柒

兩個成日嘈交，但係都好需要對方

Im: 圍埋一齊擺個甫士就收工

係 但支線幾好 同peggy嘅愛情故事 仲有同bucky嘅兄弟情 加上睇佢由普通人變到有能力都不錯

一掌打到佢靈魂飛出嚟

Back in the Black, I hit the sack

Mother fucker 會直接call captain marvel

我成日諗用mirror dimension封住black order有無得做

究竟個太陽shine左去邊

呢啲先係真愛

有好多 係AOS 有出現返

但佢d歌真係好正
真係好表達到果種愛國情懷
每次都好鍾意聽個theme song
又唔會覺得好似超人咁op
又feel到果種英雄既魅力

Gotg係咪會cut中指個幕

CA1隊長跳機都唔洗用傘架

講avg3唔得既咩

i'm listening

Thor3之前一直比人話係徐錦江

下星期GOG

下星期係gotg

Loki

3個 look 勁型

羊角頭盔裝甲
西裝
冇頭盔裝甲

西裝J死人

thor幫ironman叉電

叉電

差電

shoot me

400%

我男神梗係點著都型

咁多套戲每個look都好正無衰過咁滯

真係...

頭先話上面透左
我仲睇左好耐邊度透

鎚神

三巨頭

原來個撞頭係呢度嚟

joss d打鬥運鏡差撚到
成日影住大頭做乜鳩呀

charge

三巨頭！！！！！！！！

雷神屈到

Bad call

IM CA同 CA WS都好襯 無法抉擇

講個笑話，marvel

3巨頭會師

Loki唔走，睇劇

講個笑話 DC

當年cg特技冇咁勁
好多用黑夜大頭遠鏡hea過算
去到a3已經唔洗
日頭4k高清cg特技已經做到冇破綻

巴打⋯dc同marvel差咁遠你都打得錯既

Ant boot

明珠台真係高質啲 廣告都會自己執吓

納米最撚柒，手指變都好型

唔驚啦loki都跌唔死既
I have been falling for 30 minutes

成日對住你笑

踩死左

唉 3P啦

呢度開頭相應番咁都要串番下

根本 ironman 最吸引係機械組裝
同變型金剛1 原理一樣

um...bye bye

邊個係中間

不過唔升級好難同滅霸打

dc狗真係好煩
唔鐘意咪返狗竇自己j justice league咪算
係要上黎柒先安樂

He is adopted

he’s adopted

He’s adopted

he's adopted

He’s my brother
He’s adopted

我細佬
他殺了 80人
是養子

turn

thor洗唔洗咁講野

隊長件衫有內帽㗎

痴撚線

A1整到CA咁柒

仲有條拉鍊係腰度

打機

咩係flying monkey

當初覺CA好似小丑
係CA2先改觀

BW老得勁快

ca條衫真係好柒 幾多次都要講

打機 笑死

are you nuts

內戰第一次嗌交

正義大愛膠ca真係好煩

睇返呢個tony再睇返eg個個

始終ca當初人氣唔高

笑緊Tony獨食

呢個時候既cap仲係好死板 一定唔會好似endgame識呃9 hydra

Jm9

有d奇怪，d畫面質感好似睇緊幾廿年前d戲咁

Dr Banner最型

咪撚劇透啦

cap仲係on99

原來 Tony 係咁串
有啲唔記得咗

我係呢套先識ca 同 im 第一印象真係

Avg1既ca仲係固執廢老一個
Avg4既ca又講粗口又搞笑好多

thor都柒，有d瘦，頭大身細咁

Yondo

End game裏面老到

伏線

成個過程係大家都有成長
tony 自私 > 大愛
隊長 大愛 > 顧下自己

之後經歷太多野
已經冇咁fun冇咁串

大家都成長咗

father and son

而家最高人氣就係ca
身邊啲女同事都話ca最型
又大隻又善良又靚仔

im成個麻甩佬咁

利申最鐘意ca個屎忽

End game 2年後Pearl見

約定你，答應我，好冇?

講伏線一定係

你除咗件衫係乜嘢

Steve ＞Tony
Tony ＞ Peter

成個傳承

唔明點解明珠唔繼續喺星期六晚播晒A2 同 A3

rdj係佬味
兩個chris係型男
好難比

對得多外星科技同cw之後個人謙左

呢套個屎忽都無end game咁大

我都覺
Thor係由aou先好睇咗

去到CA3佢兩個立場已經調轉左

遲下Peter > morgan

Agger 應該接avg2同civil war啦
avg3未必咁快有

He may have been your father boy
But he wasn’t your daddy

呢度喊左但avg4冇喊

a3上年先上畫
起碼要等多兩年

btw RIP jarvis
vision死埋之後就真係no more jarvis

Hulk真係救左佢

係囉屌

算唔算劇透?

唔記得左點解li到 jarvis發現唔到 sheild被hydra滲透左

I was made for this

預告片有

呼應返av4 話變hulk為今日

因為tvb無錢買

There was an idea.....

收得太密

我記得aou播過一次

Avg1嗰陣ca人氣都麻麻，睇海報排位就知，thor都排得前過佢
係羅素兄弟救返佢

編劇未到

Civil war上年上映avg3時播過

下星期gotg 但再落一個星期播咩？

雖然我鍾意gotg不過好奇怪

Gotg2

vol2

thor都變左
a1成個on9仔咁
a3成個人心態成熟晒
但身邊既人已經

暫時最新播到dr strange
下個月gotg2
仲差Spiderman同bp先到avg3

佢已經轉型咗玩搞笑

We hope銀河守護隊2

Ragnarok

覺唔覺成個marvel鷹眼最廢

Love is for child

Thor avg1仲好青澀
Avg4成陣佬味

我睇過成10次，仲可以再睇當新戲

唔得連貫

應該好抽過女將軍少少既

Welcome to Pearl Spider-Man: Homecoming

鷹眼原本要殺黑寡婦

二打六

播gotg1個timing都ok啦

變咗成個聖誕老人咁

Chris hemsworth依家真係型好多

gotg係外傳入正傳

bp嚟套垃圾就唔好買啦

有冇人lam緊有Loki既畫面

原來黑寡婦身世呢到都有提過下

d 對話好有心思

ca見到個d好似已經係hydra d武器

希望到時有reference

bw

大屎忽

nat

仲要識背咁濟

個屎忽

呢幕成日都唔明

好似 CA1 嗰啲嘰嘰兵

又話刮下都會成個箱跌
依家打玻璃都冇事

好彩佢最後吐氣揚眉, avg1比人控制, ca3比人串二打六

最型

2020: Antman 2

好想幫美國隊長含

Bw真係好型 雖然係凡人但個角色設定好正

換面圖召喚

遲下套mib

一吓打落去都冇跌落去既個倉

連咁狡猾嘅Loki都俾BW陰撚咗

又civil war

羅素兄弟真係
所有以前嘅小支線都拎咗嚟用

唯一
Nick講緊kree

呢到有bug
motherfucker唔係第一次見外星人啦
in captain marvel

Billionaire
Playboy
Genius
Philanthropist

毒蜂？

係咪得我一個覺得Fury番話好有道理

我都係

諗番Nick既經歷
再睇番Nick講呢句

收埋既秘密

力架豹：I don’t care

鷹眼準備型

隊長好串

tkae that off what are u

A4到叫Clint!

隊長劇透

呢段野

no he is hero

呢段野同avg4好大對比

呢句
tony唔肯做sacrifice？

隊長，我唔得啦

steve：你除咗衫你係乜
tony：福爾摩斯

隊長果件衛衣黎？

我係褔爾摩斯

全部都係大話

最後大家都應該發現對方係遠遠more than that

好撚串

變咗浪人勁咗好多喇，好似係

Captain marvel呢

呢段真係

Hoodie

睇完4睇返真係幾正

佢唔講得ma

依段隊長 同 ironman

Ca呢度真係好拉仇恨正廢老語氣

呢段睇返tony

dr strange: 我先係囉

呢啲 post 回覆
點都有劇透

好想知連仔點處理

Ds: so m i

佢解凍無耐

兩回事啦
Cm個單講緊地球人第一次真正接觸外星人
個時仲係河水不犯井水
Thor個單兄弟相殘搞到城鎮被破壞
第一次認為外星人對地球有威脅

I am Batman

佢呢家係喎

廢老得嚟好型，屌唔落

楊過咁

佢兩個真係好正

大家講得好隱晦架啦
將就下啦

解凍冇耐呀嘛宜家真係廢老嚟

所以真係好唔鐘意個陣嘅ca 成日串im自私 但明明佢先係犧牲個個 佢就淨係指指點點

Red skull嗰度唔係因為已經用緊粒魔方嘅力量所以先會被傳送走咩

成個表情出晒嚟

白痴都估到

fyy個妝咩事

其實a1都好勁 搞到hellicarrier沉

驚劇透咪唔好追po

幾時翻播雷霆救兵 劫後重生

Comfirm 係有thor之外外星人 呢點係firm

都已經包曬膠咁講

內鬥內行

做敵人時永遠勁d

我記得red skull時係開著左粒野

你咁撚得意既，屌你老母

依套都未撚睇過咩 唔好玩啦

上左三日都未睇怪得邊個
使唔使全世界等埋你先講呀

CA70年前已經犧牲自己

問題連仔而家會 del 留言

利伸: 睇咗A4 劇透死全家

鷹眼真係型到爆炸

咪係 啲人都on99
咁多日唔去睇唔通全世界等你落畫先討論？

依家串Im唔肯犧牲 自私

到最尾犧牲最多就係佢

枝箭識轉彎

雷神成個傻仔咁

小組討論

li part 係粒石自己發揮作用
定loki先前落定咒呢

搞到im眼濕濕ca仲係度嗌一齊隻揪，真係好老mk feel

Air resistance

唉，其實佢哋先至係真愛

殺神特工

BIG3呢個時間都係

廢老成日叫人get on the suit

鷹眼mvp時間

好撚勁,手感計角度

put on the suit
yep

hawkeye最威係幾時

i'm always angry

冇

Bw個屎忽

美隊套衫真係好柒

屌 唔通唔著咩

大J要老強BW了

仲係傻仔hulk既時期

鷹眼一個人可以整沉首shield戰艦

ironman 驚緊擋唔住外星人嘅時候條廢老擔心緊咩

嗰時個個驚hulk
而家就

im應該係最始終如一既角色黎

軍人同普通人

bucky

炸loki,最威啦已經

hawkeye:我就是現在

avg2帶佢地返佢間屋個陣...

睇落去咪知 好撚型

官方最近改設定係粒石會影響人，Loki 都受影響

hulk 1 又話控制到

游說女巫入隊我地先有嘢睇

呢度好恐怖片，恐龍片

條褲冇爆

傻仔hulk幾可愛好笑 thor3同thor嗌埋哂啲細路交

點解hulk剩係條褲唔爆

所以vision咁on9

iron最後自我犧牲

不過俾hulk嚇返醒無死到

同人隻揪

唯一 marvel 恐怖片位

is the sun coming up

Thor3好撚正

有咩係冇可能, 踩入個 post 就預左有人會講
與人無尤

天台見唔見古一？

宜家癈老聽哂IM話

隊長依下好柒

開緊工喇

控制唔到 心跳快都係變

特登平日放工同 frds 睇

thor第一次對hulk

BW end game裏面老左10倍

好想睇hulk solo電影
點解唔reboot

收皮啦 不知幾正

最強復仇者之位爭奪戰

版權

未 仲stalk緊strange

Speak English!

The sun is getting real low

幾時先變返咁勁

Hulk行恐怖風好正 好似宜家個漫畫immortal hulk咁

CA以為佢講外語

tony係咪爆一堆terms出黎成個毒撚咁想係mk仔面前威

it takes a few seconds

Strongest avenger!

hulkbuster係勁
li下hulk都未甩牙

...

hulk拎唔起鎚呢個細節位幾好

當年第一次睇時好正
avengers各人好似互剋咁

We know each other! He is a friend from work!

fury一支手搶打底晒hydra

佢唔識放手呢個位先做得最好

f35

入面仲有好多內鬼

呢個人好慘

打飛機

target angty

A2果次吐果粒螺絲黎
唔係牙

Target angry!

個pilot好慘

全劇最慘，想走都比人捉翻個下笑到PK

光頭佬咪係伏筆

cap唔識開槍

It’s a magical place呀

ca一冇盾就同普通人冇分別

呢到好多連登仔 A4 暗劇透

鷹眼一個人收晒隻戰艦皮

sorry 記錯

幾個禮拜之後會唔會播iw

勇度

Gotg 1 2啲歌都好正

完全感受到個種驚慌

見tony講sorry飛出黎粒野又白色咁

光頭佬

廣告見到baby groot勁cute

fox on the run

有撚用咁多人睇咗a4

Come and get your love真係好好聽

無限之箭

無限支箭

Don't. Don't give me hope

咁睇真係廢左少少 話佢係武器大師/戰術家都好

絕對係

Tony 前一段戲同Banner都講過一次啦⋯⋯

鷹眼個設定係咪必中， 好勁

毒撚真係好恐怖 剩係活係自己世界

精通格鬥術，咪有幕同人隻手打交

Ca同Im跟本無得打
一個識飛一個唔識 邊夠玩

一個有炮一個冇添啦

所以好彩gotg3都係gunn拍 如果唔係實衰

老老實實
thor3個場打得好睇好多

所以CA3都要CA＋WS先夠打

ca 3 入面
im唔飛都打嬴佢

無限箭

呢集咁多英雄最廢係佢，但呢種鋪排幾好

之後幾集用個人魅力，再加近戰發揮上返一線

其實avg呢場都無咩發輝 打得太勁沉船都似

coulson 就嚟要Bye-bye 了

復仇者聯盟 無限之箭

又打

好撚好笑cap渣槍
屎過bucky好多

Gotg=gunn
要代替都難，由歌都係佢揀

佢之後付出只有越來越多

d特技其實係咪已經去到樽頸位
10年前同今日比都係差唔多
都係好真

明明比大J打到飛天，都唔吐血BW一定係最勁

son of coul

呢度

coulson

Noooo

phil

Coulson 閃卡

扣心仔

Son of Coul

AOS 前傳

Nooooooo

coulson要去大溪地了

There was an idea

Agent s of shield

Son of coul

Im著甲但Ca都有得用雷神槌,
如果用肉身打Ca>Im

Coulson 😭

其實你諗吓Endgame last battle.
d人嘅形容詞都仲係好似“魔戒”。

唔好再講啦！！！想喊

我成日諗thor咁樣撞落地其實有無事

呢集loki仔講野係咁比人打斷

A4場對打擺明呼應A1

hulk都無啦
我估係受傷但未至於死既

應該會同war machine一樣下場

如果係cm應該成隻艦自己攞起

其實bw啲關係都幾亂, avg1首先同arrow guy,
hulk又有啲端倪再係avg2發展, 到ca2開始又同ca曖昧

啲人射得咁屎

asgardian唔驚跌死
loki free falling30分鐘都冇事

明明im由avg1都已經打算犧牲自己，但成日俾人話佢淨係顧自己

marval d笑位正到

副甲硬到

its ok

新仔

IT'S OK BOSS

Ca好似向來都冇曖昧 純粹係異性好友

未簽名架

Why does he called mother fucker

Phil

因為佢以前係spy都成日用美色
但其實成團人都認定佢同banner

扮死

俾ds 整果時？

同soul stone 無緣

Tahiti is a magical place

幾時有同鷹眼呀

佢同hawkeye識好耐
ca係2之後先fd
同bsnner先至曖昧

由CM 90年代已經跟緊fury

中伏

there was an idea

似挑戰者一號

justice for tony

有血嘅卡

仲搵緊AV4 d人點係AV1搞搞震

真係死左 之後既野全部局長搞出黎

Coulson喺Agents of Shield入面番生

好重鼻音

見到有兩隻hulk

等睇獨立電影

去完大溪地就復活返

經典

Thor 3

快啲出season 6

美隊對波逼爆

to fight a battle we never could

上年loop trailer loop到發夢都識背

無諗到呢句嘢變咗第三隻個trailer 會咁震撼

雖然coulson去左Tahiti
但RIP閃卡

一講in hero im就企係身果下唔知點解有種老尷感覺

第三集

fitz

冇落地咪冇事

可能氣氛關係
魔戒3騎兵衝鋒好睇過rp1好多

異形個呀叔

爆左褲啦，唔好話佢條褲唔會爆

嘩屌

又係依個呀叔

冇底褲著

底褲都唔著 夾爆袋

banner 都40歲 仲年輕人

最廢鷹眼

成日一見到無限之箭就覺得佢好柒

唔知一陣集結。。。

廢過BW

BW不知幾勁，中左變形俠醫幾下重擊都冇事

一路覺得彩色 filter 呢幕係成套電影嘅敗筆

啲格鬥技好正

綁一陣就可以改變粒石既控制 原來鷹眼先屈

洛基個仔係唔係叫樂基兒

BW 好靚

想俾佢對腳夾

洛基兒

同cap從來都似姊弟(?)feel
ca2調戲處男,但知道佢淨係心繫Peggy同Bucky
btw
ca2 bw仲戴住箭頭頸鏈

重擊喎

紅頭髮BW第一

係激烈打樁

BW 最強絕招
臭閪夾腳旋轉

粒石喎

Avg 4>1,2>3

其實avg4個髮型髮色都好睇，ca2都ok

算唔算劇透我第套戲

一睇就睇得出bw同haw係兄弟 同hulk係噯昧

好想比佢瘋狂審問

最鐘意鷹眼，雖然大家話佢廢，但由一個普通人練到咁同外星人打，已經好勁

Sor Avg4係bw先岩

到avg 4浪人仲型

其實我一d都唔覺得正
都係講下

隊長a1造型真係...

龍珠入面既無限

拍復1o個陣根本冇確定復2設定,睇訪問連兩位演員都以為黑寡婦同鷹眼係in love咁拍

鷹眼真係正到癲

有無ching記得今集stan lee邊個位出現

係喎

最後訪問

好似大戰之後d訪問?

臨尾

最尾比人訪問

sonofabitch

好熱血

suit up#to

叉電咁款

事後咁樣

Language!

局長又呃鳩人

又suit

Cap個樣尷尬

motherfucker

今集有 marvel 第一個重複嘅演員

其實局長都幾仆街

agent hills

而家聽JARVIS講野幾感概

Who

唔係幾，係真仆街

We have a hulk

loki準備

loki拉左筋未

Tony Stark好勇

motherfucker不嬲都唔係好人

今集做差佬
之後係 peggy carter 做男一

睇番所有嘢都好感概

av1係我第一套睇嘅marvel戲

we have a hulk

嚟料

not a great plan

串到佢一棟都無

We have a hulk!

We have a Hulk

if we can't protect the earth you can be damn well sure we'll avenge it

Loki死前

mechanical issues

Before we're done, we still have one promise to keep. If we can’t protect the Earth, you can be damn sure we’ll avenge it!

勁好笑

Mark7